[求救]一月頭去11日關西求狠評！

day1-day6: 大阪

day1:關西機場(唔delay約20:00到kix)->大阪日本橋民宿checkin->行去心齋橋食dinner

day2: 日本橋->池田杯麵博物館(早上)->三宮神&#25143;牛(lunch)->生田神社->三田outlet(Kobe-sanda premium outlets)->神&#25143;港夜景(Mosaic購物中心)->大阪 <<<好似唔夠玩一日？

day3: 日本橋->有馬溫泉->六甲山牧場->摩耶山夜景->大阪 <<<六甲山冬天好似變左滑雪場 ？唔想滑雪係咪應該將有馬溫泉group上去day2？求狠批

day4: 日本橋->富雄《&#12521;&#12540;&#12513;&#12531;家 &#12415;&#12388;葉》拉麵拎籌->奈良->奈良公園->春日大社->東大寺->宇治->平等院->中村藤吉平等院店(tea)->平等院->宇治神社->宇治上神社->大阪 <<<呢日行程會唔會太趕？

day5: 日本橋->大阪城公園/天守閣->天神橋筋(lunch)->生活今昔館->八重勝串炸(tea)->通天閣->昭和町&#40634;屋彩&#12293;拉麵(dinner)->梅田藍天大廈 空中庭園展望台->天然露天溫泉SPA住之江->大阪 (1日周遊券：2300yen) <<<呢日行程會唔會太趕？

day6: 日本橋->黑門市場->電電城->美國村->千日前->道頓崛/心齋橋 <<<呢日就打算hea行哂成個心齋橋，難波買下野咁

day7-8:京都

day7:日本橋->京都民宿(東山安井站，祇園花見小路附近)->動物園前山元麵藏(lunch)->祇園花見小路->八阪神社->八阪塔->清水寺+二年阪+三年阪->四條河原町->祇園民宿

day8:祇園民宿->伏見稻荷大社->錦市場(lunch)->嵐山->竹林小道->嵐山大街->渡月橋->二條城->金閣寺->京都塔(未必上去)->京都yodobashi/京都車站拉麵小路->祇園民宿

day7 同day 8咁樣plan有冇問題

day9-11:和歌山

day9: 祇園民宿->和歌山民宿(和歌山jr附近)->和歌山玩
day10: 和歌山玩
day11: 和歌山->機場Rinku Premium Outlets->KIX->HK (回程班機14:10 depart，好似唔夠時間去outlet )

和歌山既詳細行程仲未plan，但係day9，10，同11早上都會係和歌山民宿住

另外，最想問既就係交通問題，除左1日周遊券，其他我仲睇緊 ，我應該邊3日用KTP好 ？其他應該建議我買咩pass好 ？仲有，我見個有馬六甲山周遊券完左，姐係要自己買票去浸金之湯？

求狠評

一係好hea
一係好趕

就係plan plan下覺得有呢個問題之後唔識plan

一見到六甲山就諗起舊年係高登睇過一篇冬天去六甲山遊記
剛剛搵得番, 你自己睇下再決定去唔去啦

謝巴打，睇下先

見到乜就講乜，sorry for 1999 同埋 個人偏見

就咁睇落好似 plan 得太趕，而且都幾分散，試吓取捨吓。
同埋都幾唔順路吓，有啲屯門出中環又返入元朗嘅感覺。
個人覺得一般日頭硬三個位置相近嘅地方都已經好充實，再塞就只能打卡。

除非你好鐘意睇，否則城郭、神社、商店街、outlet 呢啲每個 trip 去兩、三個已經好盡，你去第四間會開始審美疲勞。

細節上：
1. 第一晚冇嘢做，會唔會考慮直接去神戶住？
2. 一日宇治 + 奈良會好趕，至少我做唔到。而且仲未計你想排拉麵 + 中村藤吉。
3. 買藥買手信呢啲有啲人會留返最後一、兩日先做，因為唔駛搬餐死。同埋你想用盡哂啲時間嘅話，可以喺日落後，夜晚七點收舖前係行街。（我見你好強調 outlet，所以忍唔住講兩句 ）
4. 伏見稻荷大社、錦市場、嵐山、二條城、同金閣寺好難排一日。冬天金閣寺嘅雪景係最值得睇。嵐山同金閣寺可以一日（可能仍然趕）。如果你真係有時間剩，二條城都順路。錦市場可以放喺四條河原町後面。伏見稻荷反而有機會夾到宇治，不過如果係咁奈良就要拆開第二日去。
5. 宇治返大阪其實都幾冤枉路。你睇吓會唔會先玩哂大阪，然後玩完奈良、宇治之後直接住喺京都，不過你預咗要花錢喺行李宅急便或者 locker。
6. 難得冬天去京都，可以研究吓去邊度睇雪景，除咗金閣寺，仲有貴船神社都可以考慮。其餘地方可以其他季節再睇。（京都係值得一去再去 ）

pass 嘅原則只有一個：邊日車費貴咪用 pass。
執行上你 plan 到同一日有兩程或跨市就可以計吓車費，睇吓駛唔駛用 JR pass／KTP 之類。而同一日市內有三、四程地鐵／巴士以上就會搵巴士／地鐵／混合嘅 day pass。

巴打